點解港女既質素越黎越差？

我諗開呢D pist一定俾人屌到上天，一定話你死毒撚，又點又點之類，但不得不認，港女真係每況越下，都唔好講同大陸比，一講又話你呢樣果樣，但一比下去真係心酸，只能夠同東南亞果一帶比，真心覺得，港女同人比身材，比樣，比性格都輸成條街，由其呢家新生一代，除左識化個偽韓妝出街之外，真係甚麼都不是，但你識化，人地唔識化妝咩？真心覺得單身既男性，想搵個理想既囡囡，不防出走一下，見識一下，就明白我講咩，呢家泰妹，越南妹同印尼妹新一代真心唔差，唔好講人地污糟之類，但好老實唔見得港女特別乾淨，而呢家港女更無資格同，日，韓，台比！

印尼都岩

唔好再用以前果套諗啦，你輸緊人成條街

咩料，我輸左啲咩，講到樓主同我好熟咁

死毒撚

唐寧果款我岩

多得班廢柴港男
唔講咁多 今日女神話肯比我請佢食飯
你呢啲毒撚 恨唔到咁多

唔講呢個啦，新生一代真係唔同灑

都唔知佢到底係講緊印尼華僑定班爪哇穆斯林，如果係後者，佢真係口咪幾特別

yes sir!
thank you sir!

我指港女

那句係用左“你”輸緊人成條街，所以....我係港女？

我鬼知你男定女咩

身材我同意

但港女樣同腳都唔差㗎喎

岩呀，咁所以你一開頭講個句托柒呀～咪就係自以為事當左我係女性咁答

港女就係得隻香雞腳

sorry sir!

我覺得港女都ok既
Btw正常黎講愈後生愈開放

我喜歡以前既MK妹多D

真 而家d港女好撚嘔心

一陣會有人話你廢，毒撚，無得食

我玩交友app , 個港女一見到身高唔match 連相都唔交換

不嬲都係咁㗎啦！你地想佢哋點樣，唔通重可以高D，靚D！